====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ce qui n ' est pourtant presque jamais le cas dans un projet classique dessiné et réalisé scrupuleusement selon des plans figés , qui ne rencontre qu ' in fine la réalité des usages .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

